自己中意劉亦菲就得，人地中意陳鈺琪就話人支那雞

連登仔d雙重標準
舊一代嘅大陸人就讚得（因為自己睇過）
人地中意陳鈺琪嘅趙敏就話人00後，又話蝗味重支那雞，又話本地香港人有氣質d，再搵唔到野踩就話人整容，懶公正個d就會話人做戲唔得咁你返去睇汪明荃啦咁中意探古

睇套戲都話人支持中共，整埋d on9意識形態，但最弊又唔可以話劉亦菲小龍女係支那雞喎

利伸：69會出街，唔好諗住係呢個位入我呀

算吧啦，佢地老豆老母咪又係大陸喱

又有d人屌到無野屌話陳鈺琪膚色黑，搽左好多粉
搽到頸同面兩截色

係呀！兩截色呀

我入黎支持敏敏嘅

唔好篤爆人啦

ALI幫支那寶賣廣告又唔計

1700 個大陸仔

劉亦非咁樣衰都鍾意

因爲唔想被人入 先去69

神雕2006播果陣係最支持大中國果期

根本以前果代既人化妝先會咁
連登仔最鐘意屈鳩得中國同韓國先係

連燈仔: 一邊賺中國錢一邊反共

係做雞就唔會黎tvb做茄呢啡！

邊個做雞？邊個？同劇嘅又真係有位喇

同連登仔（男人）講化妝=同女人講政治經濟
都係晒9氣

連登仔大部份都接受唔到時代轉變
唔肯接受新興事物既掘起,但自己鐘意既野又比唔上人
所以只能郁下話人臭雞,整容

見人韓國有中間分界：爭住po舊陣香港劉德華d中間分界頭，話人跟佢香港風

好野就話香港起源，衰野就話係韓國影響你
笑死

咩劇

東坡家事

我敏好正

兩隻都係支那雞，滿意未

No

兩個都唔鍾意 睇支那劇重要幫自己搵藉口

Agger 爭乜9

劉亦菲都樣衰 邊個先叫靚

我中意email

班連衛兵話係就係話

我敏真係好正

新趙敏靚得自然

我冇話阿琪唔靚 不過話劉亦菲樣衰真係好痴線

2個都掂

唉。幾靚都好。一諗到。一紅就要比班高官搞個心就好痛

ali唔計

好, 我收返, 但的確唔靚
係做小龍女造型襯到, 平時個樣根本馬子妮

ali幫自己賣廣告又真係好難計

係咁架啦 抄登仔不嬲都係咁
人講佢又講 羊群
自從有左正負皮數之後就愈黎愈嚴重

大把呢D垃圾。
自己睇marvel dc就上等人，人地鐘意power rangers就屌人on9 , 咪又係美國貨

陳鈺琪真係靚，天然美女，BTW69不見不散

真

G持

無問題呀 你鐘意叫雞食屎又阻你咩

On9 陳鈺琪呢啲整容雞攞黎同氣質女神劉亦菲比

一樣都係男扮女裝

平心而論，鈺琪冇咩雞味

連衛兵:
中意睇射雕,唔等於認同大陸意識形態,正如用wechat,支付寶唔等於支持周街屙屎屙尿吐痰